手機11月完約 唔洗快最緊要平 各位請出招

而加用緊3

最好一舊水鬆d搞得掂

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks